一人一個氹女朋友方法

之前女朋友對我好好，好熱情
但我有日on9，當佢想睇我電話時
唔想比佢睇到有女仔約我食飯（我冇應承去食）

所以搶番del左，佢發現左
嬲我有心瞞佢

而家佢心中有條刺，對我冷淡哂

求大家幫幫手，比條計仔黎氹番佢

我重好愛佢嫁

咁你咪同佢開門見山講清楚 講埋個女仔係邊個 解釋成件事咪得
你講到咁愛佢就唔應該暪佢啦 你del chat 佢咪覺得你身有屎
女仔都係想要安全感姐
加油啦ching

講左呀！
佢話都del左，講咩都得

但我本身真係唔想佢亂諗先 咁做
我知我on9加上果日心情唔好 個人好亂

多謝巴打你建議

Del 紀錄既失望同傷害係永遠修補唔返
以後你再講咩做咩都唔會有說服力
過來人

你部電話唔open source，點幫你...

Set 哂whatsapp ig fb 做情侶icon ?

其實你又冇去 做咩咁驚啫
點講都有用裸喇 等佢散咗啲火先再解釋啦

岩啊 等比女飛啦

冇計 佢以後都唔會信你

好耐之前試過, 唔記得之後講左咩女朋友就無再嬲

奶好啲個西啦

咁點算呀巴打！

我明呀！！但我del果個對象
我真係同佢冇可能

唉！唔想就因為一個msg 而 完結

有諗過呀！！

但佢而家好灰！
想當面見佢，再解釋番就做

係！佢都話我已經冇安全感

但明明我係真心愛佢，對佢唔住既野咩都冇做過

介紹比我.我傷害咗佢.佢就會番黎搵你

對唔住，放過細佬我啦

下次醒水喇

不過唔知仲有無下次

建議樓主唔使再不停比解釋佢 因為佢係信你自然會信，你講咁多反而覺得你狡辯，而且你仲特登用心機去氹返佢佢擺明更加相信你係身有屎而去補鑊

利申 女

下！咁唔洗氹？唔得咁啊！明明我做錯
果日好亂，受左好多打擊，比鬼上身先咁做

絲打？有咩方法氹女仔最好？

我都試過 男朋友話唔想我嬲先del 但其實你講咗大話 講真你點氹都已經無用 唯有keep sd野比佢同佢講野叫佢唔好嬲sorry個啲 隨時準備去揾佢 等佢心情平復 了解你份人會信你同個女仔無野嘅 但你以後真係有排煩 郁啲都會覺得你有野瞞住

認真答你：無 下次唔好比佢捉到就得
基本上佢係介意嘅氹幾多次都一樣係咁小器，仲會周不時一鬧交拎撚返晒呢啲小事出嚟講。原諒你嘅你真誠道個歉佢都可以原諒到你

你玩完了。
有啲傷害唔係你話補就補得番 就算你真係冇都好 你叫佢仲點信你？

都係！ 係我朋友眼中，明明我係個好仔形象
而家個個都屌我on9

過到今次冇事，一定做得更好啦

怕佢心中有條刺咋

我明！
當初我自己都唔覺得係咩
一個我對佢冇興趣既人約食飯，我又冇話去既

但點估到原來係佢眼中係咁大件事

你同我攝撚高枕頭諗撚清楚

你女朋友親手將你送俾另一個女仔喎，梗係離場啦仲諗住氹返？

諗到好清楚啦！我on9

約晒兩個出嚟 解釋下囉 唔得嘅再加個kiss
正路都ok

冇女朋友 唔洗氹

我有諗過嫁！但其實正如上一個巴打講

係信任問題，唔信你既話 約哂出黎 佢都有機會唔信

好快會有嫁啦！

可以諗定先

另外個女仔出先算啦

其實都好難一時三刻無事
我之前都試過咁
不過過多兩星期就無事
可能男友太多好地方令我唔放大呢d位

加油啦巴打
好快無事架

謝謝你呀！
今次冇事一定做個120分既男朋友服待佢

聽日見面，死啦！
我感覺凶多吉少

如果我解釋哂比佢聽，要佢幫手都應該會既

Ps:學校d八婆傳佢中意我，如果咁中，又真係好傷人

定啦！無事喎
你女友一定明白你係幾咁珍惜佢架

冇架啦

當面del記錄好大罪，以後佢都好難再信你，反正都冇應承出唔明做乜唔比得佢睇

但佢好冷淡，whatsapp 多左藍剔我，又在線中唔覆我

唉！咁好女仔比其他人追都正常既

果下on9
面家你問我 我都答你唔到

你當有鬼啦

其實會唔會你女朋友都知佢中意你啊

冇架啦

其實一啲嘢都冇del黎做咩？如果我係女朋友你地清清白白我睇完最多扮嬲話下你同女仔傾計
但你係肯定你同個女仔一啲曖昧都冇？

個女仔部電話仲有紀錄

真係on99,唔係想屌你,但你係佢面前del記錄，你覺得如果係你你會點諗 如果有男仔約你條女食飯，當你想睇佢電話，佢搶左部電話del記錄，你會覺得佢地之間無野

佢對你咁冷淡有2個可能，第一個可能已經對你好失望，而且真係有條刺，如果係咁就祝你好運，最後俾你哄到都有條刺，咁搞一定散，加上你女朋友唔係差肯定大把人乘虛而入，你女朋友online都唔覆你，可能同人傾緊計 第二個可能純粹想俾個訊號你知佢嬲緊，所以扮冷淡扮唔care你，哄好左就冇事

樓主上網都咁唔老實，搵鬼信咩
仲咁多戇鳩絲打覆

連登 無人識你，
你都講到無野完成無野，
自己俾人讚絕世好男人咁做乜柒
（當然有可能，你諗住俾呢個post女友睇嚟氹佢）

一個被盛傳對自己有好感嘅女仔 約你出街
你del record為左乜？

係男人都知咩事啦
係唔出嘅就覆左唔出啦
如果你覆左唔出就唔駛驚到del record
擺明就覆左其他野 先要del
或者之前有其他flirt野唔俾得女友知
（條女無flirt，無啦啦跳去dating 咩）

你講啲唔講啲
真心想問上嚟問意見

咁又點？ 我都唔中意果個女仔
全校知

咪9啦！
真心問，好慌
全世界當好仔咁又點
佢唔當我係
贏左全世界，輸左佢
有9用

平時既我真係唔會犯咁既錯
只係果日，好多野都太亂

樓主正一虛偽到死，樓主心照。

中出後等飛

識我既每一個fd都屌緊我，
特別係 係學校知發生咩事果堆
自問對女朋友唔差，只係衰喱樣

巴打！我覺得係呀！
一定大把仔想乘虛而入，唉
我約佢夜晚，而家佢話有fd想約佢
冇啦冇啦！

我真係心照
個舉動係想保護佢
令到唔想佢亂諗

只係。。。我on9囉

我係真心問嫁
最近兩晚都訓唔好
而家我慌到一個極點

小弟我真係想有個方法氹番佢

至少令佢笑番，就足夠

女朋友有無咩嗜好？

你上連登問都咁唔老實就聽收檔啦
扮咩丫
睇你行文用字
你打得 「無應承去」
而唔係 「唔去」/「未覆」/「無應佢」
大家都知咩事啦
男人唔知男人諗乜咩

上面都有人提到
你係想解釋嘅

叫對方cap返對話就已經解決問題/
最少證明到你嘅誠意
（cap圖最多俾你del句子，有少無多）
女友驚改圖，可以拍片影手機

咁簡單嘅事，叫對方一分鐘內做到嘅野都無做到嘅
仲得閒上嚟開post問

你扮到幾真心膠都無用啦

ok啊！巴打
我照做先！謝啦！

我唔知點可以再解釋，我既on行為
做左就係做左

就係冇乜

淨係中意係hall同成班仔打牌

On9就算你氹返，佢永遠都會懷恨在心
根本一早要自爆咗先
俾佢發現再解釋已經覺得你專登暪，以後都唔會信你

利申：過來人

唔係身有屎del 乜鬼

全中

係！我明白
其實佢有比機會我自爆
只係我果刻 本根就好亂，發生事咩事都唔知道

唔work，我係女朋友會仲嬲
明知我嬲仲同條女聯絡

呢啲真係點都救唔返，氹到佢都永遠唔會信你
做咗就做咗，下個醒目啲啦
就算佢原諒你，佢以後都會嘗試test你
串下你，講說話你聽，睇你反應，
都會管到你好緊，要報足行程，管埋你啲錢
你以後都只會畀條女帶住走

女仔好要安全感架 （其實男仔都係姐）
我男朋友都會話我知佢同邊個邊個女仔講過野
有時好多垃圾野佢都會話聲比我知

其實唔洗特別諗計仔點氹
最重要要俾佢知你一心一意就得

氹佢做咩，大聲屌佢，屌到佢認錯

收皮啦 唔係身有屎點洗咁驚青
男人老狗 你企硬講返自己點解咁做
但係依家先知原來你會唔開心
下次點樣做返好咪得
下下死狗甘氹唔係 work 架
由其係呢啲咁敏感既事

想知如果真係冇野，你點會亂
照直講咪得，由你選擇唔講個刻
呢段關係已經破壞咗
你只可以用時間證明你對佢係從一而終

當面delete真係抵你死既

我果時係ex搵我朋友傾計
但ex delete左msg
係我朋友話我知ex搵過佢
問ex又係話唔想我亂諗所以del
從此我就覺得依個男人用delete野黎隱瞞我
相信有好多野我都係唔知
每次佢拎走部手機我都會西佢面
直到分手果日

你而家無可能即時就無野架
你氹啦 做d平時唔做既野
一早買定早餐向樓下等佢
寫千字文俾佢
佢都真心愛你既話唔會嬲好耐既
加油啦

我真係一心一意嫁
以前就怕佢 唔係
始終佢環境多仔埋佢身

我都諗唔到做咩先可以好似之前咁啦！唉
想帶佢見我屋企人（ 未帶過女仔見過）
但佢今晚 突然講約左朋友

唉

結論: 條女唔信你，講乜都冇用

抵你死

你講果d平時我都有做
之前特登5:30起身，由屯門飛去大埔 送早餐

我最怕 最怕 就係佢 已經唔愛我了

有咩計令佢相信

係，我認

如果佢果心可以番黎，死十次都願意

解釋咁多做乜

等派

我唔介意！
只要佢肯番黎就ok

想佢明白番

唔想有條刺係我地中間

咁你del黎做乜9
無心虛我唔信會搶返黎del

叫個朋友capture chat record 比返你，你比女友睇

我個fd都係咁，而家同佢條仔散左

咪又係你以為
你以保護佢而將d資訊過濾，只會令佢更加好奇不停向壞果方面ff
盡可能搵返d record返黎啦

兩條女對奶分別幾大？

我都感覺就快啦
唔通我係你個fd

我叫緊一個我地共通朋友問佢，sd番d對話比我

重點唔係喱到
Sorry

巴打你岩呀！

比你女朋友電話我, 我幫你king king

唔理三七廿一，出到去講清楚咩事，最後有埋個女仔fd證明，有誠意咁講對唔住，如果係中意你既，應該會原諒你，今次處理得唔好，好快玩完，你都知班狗公係背後一定會wts同佢講：「你條仔好賤囉，擺明身有屎」「分手啦，佢唔值得你對佢咁好」「今晚出黎同我上飯慢慢傾」

唔好好似我以前咁

試過同樣情況，我係受害人，你講完解釋完，點都有條刺。你同個條女做fd都會令你另一半好辛苦。molamola
下次學識坦白面對啦清
利申巴

唔係有對話備份？

直接扑野啦
駛撚氹咩

Agger
如果真係無野做乜要del

大大力插 日日射
仲邊有時間識第二個

樓主夠18歲未 講野成個on9仔咁
成日學校點點 姐係中學未畢業
同你講野都曬鳩氣

講得岩
btw 戚家隻狗叫喪彪

有陣時心急起上黎真係會咁 做左 d咁既on9野

果日前途上受左好嚴重既打擊
先想叫佢出黎陪住我，好混亂
加上我平時真係少講大話，都唔呃佢既
一心急就。。。。。。

我有朋友幫我，拎到個女仔cap 圖啦！
不過而家搞到咁，好似做咩都冇用

唉！

約左一陣見，我估應該凶多吉少

加油呀巴士 一定要氹返女朋友返黎 我亦都好想氹返男朋友 但佢已經唔理我 我究竟可以點做

巴打

多謝咁多位巴絲支持

我會盡力氹番我最愛既人

唔需要太擔心，如果佢真係愛你佢唔會飛你。
適當地氹番佢，唔好好似死狗咁。你越遷就佢，你就越覺得你無難度 易控制。地位不對等就會冇咁愛你。

無喇
我ex都試過del record,仲要話因為應承個女仔要del所以del,應承左人就要做咁我係咩？
我想講真係好大條刺，你以後做咩都無用，你女朋友只會覺得你會做好多野黎瞞佢當佢白痴
所以宜家已經變左我ex 等佢唔洗del得咁辛苦

利申: 絲，用緊現任男友ac

我諗我女朋友同你一樣諗法
但如果咁易放棄，咁我真唔係真係咁中意佢

設佢生日做你手機密碼
Facebook / IG從速Po相
轉WhatsApp Icon

否則無任何辦法

你真係咁中意佢就唔洗瞞佢啦一早
出左事先識驚
如果你真係tum得返你女朋友唔該你好好對佢

一定會！！多謝巴打教導

小弟我而家出發見佢啦！
其實諗左兩日，真係咩都諗唔到
本身諗住送咩or整d咩比佢

但正如上面巴絲打講既咁，根本就信任既問題
我決定做番我自己 面對佢
成功與否都唔到我自己決定

多謝咁多位巴絲既指教

如果成功，我未來會好好愛佢

轉會啦仲氹嘜鬼

要做就做啦

仲解釋

咁先有誠意

叫左先做就冇意思

洗唔洗哂雙方老豆老母同意先做呀仆街

同女人講道理 ?

咁都原諒到
我一定對佢無晒信心

一男一女喺異地，仲要鐘意人，
0.01%機會冇啪過 正傻西
你日日上哂心嗰個人諗住點屌第條女，
你有冇尊嚴

仲要絲打你身體有障礙，
佢一定覺得同人扑正好多，多花式又有反應，
你諗吓佢當你係咩啦 仲一齊

喱個post 可以完了

因為我地都完左！

原來想喊又喊唔出既感覺係咁痛苦

傻仔，拒絕都del死硬，唯有用時間淡忘

有女都要咁，你收皮啦

比較好奇點解個女仔會約你食飯？佢唔知你有女朋友？
同埋最好既做法，係同女朋友講有女仔約你，但你拒絕左。不過衰左就算喇

恭喜你完左啦

雖然你有一直多謝人意見
但真係好唔真誠
連呢度無人識你
你都咁保留，無咩野可以幫到你
（又係你自己開post嘅）

對於第三者嘅野
全部都唔承認唔交代
只係話自己混亂
開post 至今 只用呢一個詞語 表達

你有幾想大家知咩事就心照啦
都唔只一個我問你上文下理
如果你係一個咁收埋嘅人
可想而知，你條女平時點面對你，有幾辛苦幾無安全感

分手唔會只係因為 單一件事
呢個只係導火線

如果你繼承歸究於「自己一時錯手」
請繼續啦
只希望你係假膠

早啲完咪仲好 唔洗拖
反正今次比你tum得返個女仔都會有條刺
久唔久又拎出黎嘈 拖多排都會散
不過講真 抵你死

驚佢誤會/唔想佢唔開心 姐係啲對話係會令對方有負面情緒所以心虛先del啦 氹得返嘅以後去邊做緊咩同邊個一齊都講聲 最好send埋相 唔好等佢諗咁多

講得好好 唔承認唔交代我係女朋友都唔會比機會